[月供股票] 2019年3月(7) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

留名
新手咩都唔洗諗
供66
不要問，只要信

lm

想問下66連登大戶 果個持倉點計出來?

港鐵（0066）雖然近期有唔少負面消息，但我地的分析點是長線，中短期因素不用理會，所以我地睇的不是中短期股價，是長遠的股價發展。

佢仍有相當的獨特性，所以長遠發展仍理想。

同埋你細心想想，佢近期好多不利事件，但市民要搭港錢的，始終都要搭。而佢的地產項目，亦不會因不利事件受影響，所以這反映佢有好強的獨特性，不易受不利事件影響。

所以，這股仍有長線投資的價值，你只要不理中短期股價，長期月供就可以了。

王國龍

佢自己post

6823一通有無得供?

搞左好耐終於搵到個以信用卡供款點chok出黎

cut q晒所有現金供款單先

第一頁加左

我見到 我有 search keyword 先

DL LM

王置龍

今日升番哂啦

牛十來臨
簡稱牛什

i巴指數有冇反向etf買？

你搭飛機
會唔會驚上唔到機
買多張另一間公司機票保底?

驚你呢架墜機

會買回程機

唔好笑

not fun

屌 未睇邊個回已經估到係on9 i 巴

dl

月供廢物留名

呢隻供黎做咩

見佢高息同個價係升緊
當然阿佳仔個朵

一直無問題
你隻耳仔暫時失聰
會唔會番唔到工?

想供因航 差唔多壟斷哂香港航空業 遲d又第三條跑道

一直都有d問題喎 經常事故

都未開車 未搭過就話有事

LM

有無人用大新月供plan, 我見銀行黎講依家算平

大新每半年要比150存倉費

永遠支持種樹提款機

呀婆個名返黎啦

係AIRPOD POST都要見到主席
究竟有冇一個POST 可以見佢唔到

主席就好似怨鬼咁 由朝到晚都係到
好得人驚

巴打做咩位

利益申報, 要既

一齊脫教認祖歸供

還俗要比50蚊手續費

有咩app記數好過ticker ?

係呢個post又問下
新手睇左幾日post, 想將手頭上月供左年半既2800 轉哂做美股ETF,但有D問題想請教
1, 本唔多+每月供幾千蚊，咁細注既話係咪買3140 好過買美股？
2, 而家手頭上2800個均價同現價差唔多，我應該一次過放/逐少放定擺耐d等到有賺先放？
3, 承上題，諗住而家開始分注，每月買兩三手，應該係正確方法？(暫時傾向應該係買3140,方便d)
4, 岩岩開左富途牛牛，買美股要用美金，通常巴打們會點轉美金？
唔該各位先

呀婆老師：
由你開頭到結尾，我得到嘅結論係你唔買港股買美股
美股同港股唔同，美股無幾多股等於一手
，美股可以一股一股買

你可以每個月定客買入美股，例如,vti,qqq,sp500

轉美金通常可以係街鋪對換美金再轉入富途，但直接係富途轉就方便啲，你自己取捨

富途轉唔抵?

主席原來唔係揸mtr
揸靚車 好多車post都見到你

thanks

5號係有升跌，有無諗下人仔舊年跌左幾多

利申：5號供左1年半 -8%

準備想月供2318 有無人有供開 討論下

會/唔會 因為有d銀行有代收股息手續費 你個息唔夠cover手續費就冇得袋

你開始供左先再討論喇

btw 大陸股 不了

會

12 會唔會除淨前上返50蚊

你手頭上股數x0.51=股息
然後再扣返手續費=你實收股息
如果你係中銀供就唔使收息手續費

823個開盤發生咩事

假設你入貨果日匯豐股價係$60
你可以買到=$1000/60=16股

其實你知唔知咩叫月供

會比左我

又升 唔玩啦比番d錢我

2仔快啲穿90蚊

佢直情唔明股票買賣係點。大家明點解市情咁唔理性啦

你要比返息佢

1000蚊買到幾多股都唔知
離股災不遠

我竟然有心機答佢

難得有心人

Ching想跟關蛇炒中資股？

假設你起步係4月, 你問題個答案係0

Excel

notepad

仆街搞搞下變左月供增長股
12 293 669 823 2020 2382

供成咁 拎d錢開雜貨鋪好過

係囉 早埋單一供66算

778痴左線

大部份人忽略既好野，低調

想問供緊中生製藥 1500一個月 補左一手6.95
咁樣我ticker 計埋入月供條數定分開計？
如果揸半年至1年

你備註打月供 佢識計啦

你鍾意啦

我鍾意你

我鍾意你銀包張五十蚊多啲

你中意一齊計就一齊計，分開計就分開計囉
呢個到底係咩問題嚟

我到底睇左d乜撚野

今日咁精彩，上午見到個唔識計股息。e家又見到個唔知乜野問題既問題

建議你當月供半年/一年咁除返開
但係每個月個價同你買個陣一撚樣
記得手續費都除返開喎咁先有月供feel

新手想問
月供電訊盈科 有冇得諗
出黎做野冇耐

有得諗

你自己想買，自己一啲諗法都無？一啲研究都無做過？

問問題有啲質素好唔好？你都唔清楚自己諗乜，我地又點答你

成班老屎fuck
代新手D7你地

全民昔估，股災要來了

隻隻都有得諗㗎
月供名單上面有咪得囉

12

有供

你答。即刻答。唔準諗！

DLLM

因為同事同朋友都有月供都問過下佢地意見
自己本身追post係想買領展
新手唔好插

叫你同事朋友上來月供po玩

供6823好過

真心excel好好用我ticker 同excel兩邊用，有咩事有一邊都睇得返record

諗緊停供2800 轉供12但見佢上到咁高位又有d淆底
下個月開始供定等佢十送一完先開始供好?
利申: 新手, 供緊3, 823, 2800

可能佢供好多呢

點解咁耐都未跌落去
仲係28000點
之前又話熊1定熊10來臨
你班友仔吹水唔抹嘴

其實一開始玩月供就係因為捕捉唔到幾時升/跌/轉角
而家你話自己新手, 但又想做到低買高賣 係咩諗法?

問下意見 睇下大家平時點計姐 唔洗咁串
你中意答就答，唔答就唔答
呢個到底係咩答案

你問之前
貼個1球野倉比佢地睇
佢地唔會咁串

1113差1毫子就7字頭

on99
佢個問題等於有條傻佬問, 呀我月供咗一球 66放響中銀,
我而家想用多另外一球直接買 066
於是上來問「我應該用中銀定渣打買呀?」一樣

你中意放埋一齊定分開擺關其他人撚事?
仲有你分開擺/一齊擺根本唔會影響你呢個決定嘅投資回報
咁你上來問做乜鳩

okok 改翻張圖一億先

咁你咪唔好答囉 有無人攞支槍迫你答呀？
咁講既話人地問66點睇你點答？
你鐘意買就買唔買就唔買關其他人撚事？

12發生咩事

比我 我會認真答你
但有人用槍指著我要派膠
要搞旺個場

PB 0.68
即係折讓緊 32% 喎 你話抵唔抵入先

Google Sheet無得輸, 連現價都自動有埋

利申: 齋用Google Sheet

點用???

公用股之中 3仔應該係最勁果隻

就係有 i 巴呢D 痴線佬助長你先搞到呢度烏煙瘴氣
你而家唔係問緊應唔應該買1500, 或者應唔應該重注1500
你而家係純粹已經買多咗1500 問人點擺
你想得到咩回應?

即係好似d 人買波鞋, 你話你問「你覺得對波鞋好無著/貴唔貴」, 人地尚且可能答你
你而家即係問緊「呀我已經有對波鞋A, 而家買咗對波鞋B, 你覺得我應該分開擺兩個鞋櫃 定放落同一個櫃度好?」
呢D 個人喜好人地點答你

Ticker新聞係咪壞左? 成個禮物冇更新

月供ticker post:
中銀50蚊佣金應該平均除好定按比例？
股票單獨mark好定同一組合？

有乜問題請加

最基本條式係「=GoogleFinance("HKG:XXXX", "price")」

想研究多啲變化嘅, 請自行google呢個function仲可以點玩

打錯
我係用緊google sheet 唔係excel

你去#1睇返個表
你就知可以點玩

點解我供完ticker唔自己update股數？

已經阻止唔到12 日日升

3仔都keep到差唔多係52-week high
4叔啲股真係唔錯

10隻供哂
每隻500

i巴指數季檢?

惡撚到
講兩下就發嬲不如番屋企攬住你老母堆骨喊啦

2000$ 66

把口好賤

不如mix?
0003
0006
0823
0700
同埋如果2000其實就唔好咁散
獨注一隻先，到差唔多再另一隻，係咪妥當啲

2000供50$手贖其實好貴 同埋1000$都無一隻你儲唔到幾多股 2年半先儲一手

打漏左數字，改番先

組合一

佢都咁惡啦怕咩

我之前追post見到有巴絲打話買多幾隻分散投資會冇咁高風險，唔知啱唔啱

咁個本至少應該要預幾多？

我1000$隻都嫌儲得有啲慢 你諗你

又打漏左，sorry

我估兩隻或三隻啦，分散下又唔會all in

00003 中華煤氣 $1000
00066 港鐵 $1000
呢兩隻ok嗎？

得2000蚊不如只供一隻算

唔知你用乜平台, 但以呢個本, 我諗只可以用一通
否則成本太高, 例如用中銀嘅話, 你成年收埋啲息應該連全年手續費都唔夠畀

不如你講下你目標係咩先
你係想老野導向齋收息
定係進取求升值
同埋講下有無咩個人傾向 (eg.我就唔供支那股所以唔考慮 700 之類, 要買都一手手買玩中線)

我申請左中銀

我仲後生，應該求進取升值，但我本唔多，收入都唔高

要等i巴出結果

我建議你用一通
每個月蝕2.5%開局好難搞

1211純利大跌，龔蛇點算

一通定富途邊個好啲？
啲人成日話驚會執笠
搞到我都好驚
Btw多謝巴打

咁就惡 你女人泥？

新手想知龔蛇推咗1211幾耐
我上1211官網睇睇下會load唔到而且唔只一次已經唔敢入

大家都女人啦
建議自己開post去校園台嘈

富途未有月供住
你驚執粒儲夠十幾萬貨再諗射入銀行囉

佢會話我地劍指2025年
而家跌係入貨好機會
但我而家收你地學費已經幫自己達成財務自由
你地慢慢等2025年啦

手續費係投資最大敵人, 例如睇落賺左10%, 但計真啲原來手續費佔成2.5%, 變相嘔返25%利潤出黎

以你呢個case, 由於手續費影響會好大, 如果係可見將來應該都係用呢個銀碼供, 揀個最平啦, 銀額細嘅話, 最平應該仲係一通

另外, 間間手續費玩法唔同, 一通係逐隻計手續費, 供一隻睇落手續費佔比唔重, 唔代表你供多幾隻都唔重, 自己度下啦

券商摺埋政府會包15萬, 原則上未到15萬都唔洗擔心嘅

btw, 富途未有月供

恆指ETF vs 盈富
兩隻係咪差唔多

今日搞乜 老屎忽大戰新手

呀蛇心諗:
月供PO班傻仔日頭邊打份牛工
比老闆屌完
就覆PO D9月供新手LM出氣

我就坐下屋企R腳指收一個學生又袋4k
答哂信箱問題,就過來笑下月供PO班友

又有錢收又有免費娛樂

Excel 點set自動update股價？

screenshot睇下做成咩效果

etf買美國野好過
香港邊有得大升 叻整又係3萬2

excel: 手動入 所以都求教

諗清楚 2000蚊扣起50蚊手續費=2.5%

50蚊都要諗
飲杯喜茶都冇左啦

人地平均價十幾蚊
有咩所謂

我好懷疑佢到底有幾多貨
一陣好似I巴咁原來得一手就好笑
功成條友從來唔貼倉
但又成日話自己幾時幾時隻股未被留意已經入貨

人地邊洗玩股票
靠學生已經有被動收入

呢層就當然啦
我係質疑佢嘅往績姐

功成
隻隻都話有質素股票 長期持有就無問題

幾時既事

咁都唔算惡
屌你死返出去啦咁, 問白痴野又唔屌得

哇6823升5%做乜撚野

幾時架

勁假時段唔計

佢估佢真係港版巴菲特咩
條友次次講 1211 就響度話咩而家分注入, 遲下會上到不止「兩位數」喎
可憐果班 70-80蚊入嘅信徒真係喊出來

9點正勁假時段 (仲要未有成交), 唔計啦
起碼 9點4-5 果個價先有參考價值

勁假咩都假

頭先勁假

都係果句啦
1211入咗貨果班人要等到2025年先知有無收成
到時中國製造可能仆晒街
但條濕鳩就每月已經袋緊幾十萬學費

虛擬銀行

條友同大賭變李家誠一樣
所謂千萬身家 都係靠 學費 / 賣料搵返黎

條濕鳩出下書又扮下成功人士
但啲內容都係集各家之大成
呢度抄啲果度抄啲就變自己理論
偏偏講估值就係要人上佢堂先教
收皮啦

因為教埋估值佢就冇料賣

富途都無月供plan

弓蛇:我係冇料 但我上左岸

港鐵事故多回歸運輸根本 高層薪酬擬與服務表現掛鈎

最近功成喺自己Facebook show下自己十年前手寫分析股票啲筆記
有晒表格有晒數字好似好撚勁咁
點撚知第一個留言就問佢當年係咪無Excel
笑到我仆街

似你地咁用ticker入
緊係發唔到達啦

其實佢黎黎去去都係post呢堆相
點都係得大快活分析個張圖表

有無cap圖?想睇

係咪女人關你撚事咩
泥你老母呀傻閪 死返入去你老母個骨灰龕度啦屌你老母

Sorry我平時好斯文

3月23日，16：49出嘅post
頭先見到佢有覆
佢話每人習慣都唔同

睇得出

隻5仔不停炒落去

下個月又可以低吸

比著連登仔8蚊入貨
一上到9蚊現狼相
10蚊走哂啦
仲同你等48蚊?

成個portfolio得佢帳面蝕緊錢
不過冇所謂
講真買5仔預左

日日都咁貴
點買貨

減供
淨係供500蚊66

媽咪麵熊軍戰勝歸來

我反而改左今個月同下個月供$20000 3仔

rich

早兩頁咪講左, 顯示現價最基本條式係「=GoogleFinance("HKG:XXXX", "price")」

其實你隻66個勢咁好
根本就應該加供

同意

2018 ??

excel 就算幾整齊都有班傻鳩唔識睇/以為入幾個數字就得.

手寫版就唔同, 可以show 到佢幾撚咁勤力做功課
咁先多信眾架啦嘛, 你地識條鐵

我賣料都有信眾啦

你賣底褲都無人要啦

ok

Ok

想問喺匯豐月供點樣揀股代息

今日低位 明年高位

唔通好似你咁咩 500蚊

dllm

My Investments -> Stocks (Corporate Actions)

搵唔到

好似唔係隻隻都可以以股代息?

你隻股係66定5?
如果係5
過左deadline架啦

得呢幾隻
5 66 388

17 83

供66咪得 理得其他啦

無貨先買10手 再跌買10手
再跌買20手

成個3月開咗7個post

咁再跌呢

30手 連登仔個個幾億身家

多得果個咩I vtec 24小時派膠

溝溝溝 溝佢老母

應該有一半都係i巴廢up

前排你放左，宜家高到咁，有咩感覺

我係隔離post問i巴同一個問題 佢又就咁回粒膠

買夠40手

當玩厭左既玩具

上年83供到落75 再75供到上90

派多粒比你
儲夠換一句月供祝福說話

我5仔黎 但點解冇見過呢份野

823 gogogo

我以為佢會寄信黎 新手唔識

唔好go 啦, 頂你好想入貴貨咩家陣

但你個玩具好多人搶住要

2000 823
2000 3或2
1000 66
1000 2800

2800有咩可以代替
3定2 好

both

2800而家咁垃圾

：1211 +2800 鐵十字

又話無人用煤氣既

939 入貨機會

823痴左線

踩霉黨唔該收一收皮先 俾你班友燈撚到不停破頂

823撚 煤氣撚唔好再打飛機
好嘔心

妹左成個月終於扯返起

大師教路 問果個我諗

823 同 3 即刻手動入兩手

燈大師

係啦 快d射啦

番工玩電話 唔洗做?

就到月供日
開始大爆升
供完就回

次次月中幾手幾手咁買 到月供日果排即放
Keep住咁做一年已經住半山

沽晒3同823了，兩隻大妖股下個月跟大師供2628 2382 2018

供瑞聲 佢係咪冇腦

做個傻子多麼好

可惜入得太少823

人地ceo
你識你就做到ceo la

點止半山
成個佛山都買起了

信大師無窮人

一張做帛金用
一張月供用

個女主持都忍唔到笑 btw 幾靚

做你帛金用

垃撚圾823

只供種樹提款機 每月兩皮dum落去

你cap大師做乜
女主持呢

女主持呢+1

一齊

823 $91.3

恭喜各位月供手足又可以破頂供823

代佢地dllm

發生咩事

升又屌 跌又屌

執左幾皮野 多謝823

你好 短炒L

Same road

我諗緊現價仲有咩可以買...

種樹有幾勁呀

一手價錢多過你月入先

你個名

鼓動

3仔$18.5

屌 真係月供日升返哂 痴撚線

仲有2個禮拜先月供日 嘈咩

主席供500緊係無所謂啦
睇黎兩個禮拜後只會更高

港鐵加價3.3%
冇得輸

港豬加人工都未必有3.3% 慘

屌 3.3% 真係要供多啲66對沖

2018

屌 真係要跟主席供66
仆街主席加你老母價咩

屌你又加價

又新高

[url]

按可加可減機制 港鐵今年加價3.3%[/url]

不了
希望今年加人工有5%

5%都要希望
無10%我已經走人啦

屌鳩你 你宜家讚定屌

係 唔似你係主席
加上冇得走

狗鐵息率都無3.3

屌鳩你剩係識加價但又成日壞車

月供66先 好難輸 又成日加價 聽日不問價搶貨。對沖車費

3.3%

巴打你諗清楚啲好 我其實借機屌柒主席
港鐵現價真係屌唔過

今日買左兩手66

友邦領展真係睇到一頭霧水,明明明值咁貴....
友邦仲離譜,市盈37,息又低,都仲咁多人買

明明估值貴

你睇得明就唔係老散啦

主席月供500，咁你睇唔睇得明狗鐵

不如下次擺喺頭post

供500蚊仲好意思係咁唱好66

好眼光！市場一定會還返個公道比你！

港鐵原本可以加3.6%㗎，不過有咩封頂機制先加得3.3%
【港鐵最多可加價3.3%】

港鐵按照票價調整方程式，今年可以加價3.6%。由於幅度超過封頂上限，最多只可以加3.3%。

人地係主席

差唔多啦
年年年頭樣樣都加價
你人工都加啦

係買個信字

我比個信字你
你比一手領展我

1299個預測pe係20倍。應該2018係有公允值變動姐

保險股唔會睇pe啦

in 台灣佬 we trust

被祝福了

沈大師

贊成, 真係好正
最好標埋沈大屍講嘅日期

同意 唔好再問供咩好
識供一定跟股評人

主席又係公海被人撚柒

屌你呀負評主席

一齊屌柒i巴 仆街又加價

可加可減機制 好似未減過

有加無減機制

屌柒主席個仆街年年加，你老母大減價就有

主席 66 是咪比好多好處你
D關於66既POST 就衛出黎護主

衝*

823 一加就12%
66加得3.3%

算有良心..
出面有人問股價點解升唔起
因為良心企業,香港地難生存.

個機制係同CPI以及運輸業人工掛勾, 你想佢減就要通縮同運輸業人工跌
咁你覺得加嘅機會高定減嘅機會高?

寧願撞壞架車都要試好個系統先俾市民搭。好感動

唔緊要,新主席做保險業多年
有咩事, 佢熟保險條例
放心照搭無問題

屌你老未主席

尊重

加完價未 有加無減機制？

而家個個都嫌棄5仔 唔通機會嚟啦

66真係好難輸喎

呢句野同北極有北極熊無分別

5 仔不離不棄照供
10 年後 變半個的士佬
到時笑返今日話 5 仔垃圾既巴打

供5仔供到要渣的士
又幾慘

識玩一定跟大屍。

前面買左高位823既巴打今日贏返曬

我呀！$89.75 買左 2 手
今日做野忙到乜7咁

一開黎睇 ， 好𨶙滾動

In 823 we trust

Go Go Go

友邦同領展呢幾年走勢好似，唔知佢地冇乜關係

冇關係

別人捨棄 我貪婪

[沈門月供股票] 跟大師一齊月供2018同2382

5粉留名

中銀香港今日派業績

垃圾中銀
舊年十月就係佢出業績(第3季財務及業務回顧)搞死左恆生
恆生明明十月冇業績出
市場就靠中銀份垃圾業績斷鳩估恆生情況整死埋恆生的股價
雖然CCL都有份搞死恆生
但中銀舊年份十月業績真係功不可沒

先比到我低位入下貨

又升市 唔玩啦

823 衝呀

目標 $100

一開市就92.3

唔好咁快興奮住 小心炒車

m記股價跌賴kfc業績差
apple股價跌賴google業績差

升咁快 好慘唔夠股升又慘 跌又慘個倉靠佢頂

823咁快想沖紅底

其實升夠未又無消息升乜鬼
快d跌啦

又話上完90會回一段時間
一段時間= 一個月都冇
月供又破頂供

回左一段時間喇 又橫行左
咁唔會只照顧月供客戶麻

又上番288

你好 老師

一升王先生就咁得戚

咩都升供條撚咩

無人用

說好的股災呢？

痴線
會唔會除淨完=現價

點解你可以咁快比人負評

無貨係手>>>望著升 無得入貨
有貨係手>>>唔跌 無得溝貨

結論:升跌都屌

唔知 成日一留言一定比人負皮

港鐵 $48

又話無人用煤氣既？

事實
市場成日拉埋中銀恆生一齊睇

宜家想屌你

我今日都食左9個負皮

升到冇位入手

我係出面食成百幾二百負皮

我都係月供受害者黎

港鐵新高點供呀

個個見加價即刻

所以真係抵公海班連登仔輸錢
有優質股唔去買 走去買牛熊 買1137 呢d垃圾
之前月供公用股都有人狙擊

大師真名上連登

趁住取消中銀戶口機會，係時候檢討自己既月供策略

66得番2厘息。。。。。。。。。。

上個月一炮過扔左一皮野落去供展展
今鋪上車有望

計番股價升值都抵番啦

冇人用都唔夠2厘

12 越升越喊

冇人用咁升法 分分鐘除淨完都仲有$17

有人用電

每個月最尾個星期既是但一日(睇我邊日夜晚得閒)人手買QQQ,SMH各200蚊美金，四捨五入，用剩/用多碌落下一個月計，下個月開始。
反而港股月供就。。。未諗到可能變成一通手動月供，5仔就停硬，8823/1038短期會繼續供，長期就會睇番業績

所以我都唔估佢之後走勢
趁未deadline仲改到直接加供儲貨就算

你留言咁出位預左啦

用緊一通供 希望佢快快趣下個禮拜回返落低位啦

又真係儲到頭三個月陽燭加50升穿250
真係確認轉牛市呀

我等除淨完轟落去算了

新手係一通供左差唔多一年
個陣試下玩 每月2000 5號 平均價68.39 蝕左6.7% 有289股
1000 823號 址價77.52 賺18.75% 有125股
開左中銀月供計畫, 想6-8千做月供 個一通戶口,由佢擺係到定賣左佢換錢定係各位CHING有咩建議比下我

又係咁講你覺得一定比而家入平左?

大師琴日一祝福就爆上

無人用架喇

如果你係長期用中銀月供我建議賣左一通D股佢，再將D錢平均番6個月加落月供度

大師為何不祝福港鐵?

仲叫人停供/沽出一半
正仆街黎

港鐵一手=我月入 買唔起了

唔覺 但我無水晶球 你都無 所以你有你入我有我入

賣哂堆碎股大約有$31000到,
除6既話 額外5000蚊加供落去
不過唔諗住供5號了, 諗住轉供中銀香港 同繼續買領展
中銀月供PLAN個到就長用啦

我地呢班月供友真慘

66升到咁 得不到分數
你決定要跟他日後減供~~

66盛到咁 得不到分數
你決定要跟他日後鑑公～～

~~~~~~

其實如果一炮過扔幾十萬落去展展同港鐵
月供日即放
個個月咪袋到幾千蚊?

除6個月啱啱好供到派2019中期股息前

醒香港人返教會咁喎

是加供也好 聽聽你哭訴 你說加供總比一手更好~~

66升到教主中風傻左

邊間教會

your username

係
仲唔快啲借盡財仔玩玩

5號愈跌 月供收息黨就更強大

究竟點解66可以升到咁高

因為i巴吹奏

幫你吹吹

不了

良心企業 多人支持

I巴分身？

5月份推出3日半價
到時住荃灣既巴打可以搭去柴灣飲茶
抵搭 又可以遊車河

唔認識此人

升市，月供黨又可以貼ticker

月供兩個月賺咗幾舊水個位巴打

真 良心公司想人認識香港

任何黑材料都影響唔到

因為我無貨

你人工有冇咁低

想問大家股息紅股點入ticker
紅股自己打多d shares
但股息係咪另外開excel mark

我有排都追唔到綠線

我反而想知應唔應該收左息就扣成本，當買入成價低左？

我就一向當收息係額外錢
唔會拎來減入貨成本
成本價永遠不變

好想笑醒

i巴指數呢

/\/\/\/\/\/\/\/\/\

12坐緊噴射機

供得2個月就咁

12升到咁 得不到分數 ~~

66 呢輪爆咁多野仲可以52週高

不嬲爆鑊=利好
第一日供66？

屌你主席信左邪教? 邊間教會?
係咁升三個字都啱音過你

爆鑊=提醒大家港鐵股票存在

點解咁做

免費廣告

本身已經係邪教主席。。。

66教

除淨前升 買已經包含股價+利息
除淨後跌 買已經包埋利息

咁我前後都有買
係咪收左2次息

兩個批次的股

跌喇 屌。唔想又供貴野

只知你收咗好多次負皮

係

睇個款真係轉左牛市
2019年三個月都月線陽燭
再加上50天線升穿250天線

收半市了 唔派膠了
食完飯再推po

領展同煤氣做乜一野升左咁多...

3 823係呢度鐵膽
個個月供手足有錢賺

又話冇人用煤氣

我係次前一炮過買左啲，之後就放左係到，今日一睇，嘩屌

都唔明點解佢會升咁多

翻睇舊登d舊po
專推埋d hktv qq 藥股 雷蛇
領展地鐵維他奶又話增長有限

佢大陸有幾多項目下... 又煤改氣又盛

發電唔撚洗燒煤咩

全靠淨空囉
由佢真心講冇人用煤氣開始到而家都係不斷破緊頂
真係超好燈力

有個823不解之謎好想問

家家有本難念的經...

淨空先堅係燈
以前3仔都未有升咁快咁勁

之前傻鳩64/5咁買左10幾萬匯豐，而加

有個月供不解之謎好想問
呢度d人番工無野做?
咁得閒玩電話覆po?

我都放左8皮落5仔

大戶
而主席 供500蚊66 仲好意思日唱夜唱好66

咁你又點解咁得閒

上個星期佢升返65個陣就應該放晒佢買領展煤氣

你估好多人識股票咩

但我又唔想蝕住放呢
我均價都成$68

我今日放假

上面果班又放?我唔信

以前玩牛熊真係好on9
吃力不討好
買呢啲股真係唔使effort都賺

好掛住佢日日踩霉氣十送一係無撚用

中銀幾點先出業績

落分行問啦

見人見智喇。如果無左呢個升浪又唔同諗法。不過始終玩正股好過工具既

一年一度問煤氣點入ticker 又開始了

遲下計

維他奶真係痴線
一年就上左90%

新手應該點樣學睇市

你覺得果間公司好 賺到錢就買啦

請教咁多位巴打
仲係學生 每個月淨係拎到1000出嚟
目標係資產增值
追完post暫定用一通 供一隻
想問下 供823定66好？ (定係巴打有其他建議)
新手 請指教

第一隻買既會唔會係公用股好啲

3仔 一個月1蚊咁升 痴線

手動買股既手續費點計架

12 見50

每個月將呢1000蚊留起，儲夠錢第日出黎做野再供過啦

不如問返你用開果間銀行/證券行

其實我用左一排都唔識...

今期牛市將由恆基系帶領

會 因為作為新手會比較有信心去買
公用股跌極有個譜 長遠利潤有增長都會升(當然唔係必然)

月供倉賺緊4舊水 走唔走好

股票錢咁易賺 洗咩番工

煤氣明明升緊0.24，點解ticker話得0.2？係咪有抽佣？

要走了，落咗袋先係你

4舊水都唔走？傻撚左？

823有冇可能重見82.3

同主席講緊野

改左名啦佢， 佢有睇月供post

家陣見霉氣升到咁一定係mon前面谷撚住道氣但又唔出得聲

66啦 炒晒車 出事罰錢加價了事 價又唔跌穩到

咁長遠計 港燈定煤氣穩陣？

港鐵最穩

港鐵+中鐵

止賺啦

唔係 , bmi指數來

走!

走

不如大手買入港鐵，既然又可以加價，沙中線又無事

煤氣冇人用
港鐵屌住用

48蚊好貴呀

港燈中電唔係先叫真正既屌住用咩

主席食完飯返黎淨化身心? 識講人話

你竟然話貴

中電股價已被823超越

問多條 點睇係咪老千股？
978得唔得

3年高 幾時股災

就係唔想舊錢擺係到唔郁 唔覺唔覺又使左
anyway唔該巴打

啲錢拎去學有用既野增值自己

屌你啦, 10年前
馬後炮有邊個唔識呀對沖

你而家乜都知道晒梗係鳩up 無極限都得
我夠知如果我5年前瞓身買 700 我而家退得休添啊

1000唔供好過 拎去食好d算啦

1000蚊有1000蚊玩

拎去增值8達通好過啦

認真答你，真係呢個時候唔好入市住，原因係你得1000蚊可流動，touchwood講句如果真係無啦啦大跌或調整，你根本無野可以做到，而升市你連加供其他既本錢都無，手續費佔你幾多%你計下，長遠計你利息都cover唔到蝕價蝕息，到時點? 沽碎股?
利申: 9up

馬時亨：你要記住，港鐵過去40年為香港「做很多事」

收爹啦i巴

中銀月供823平均價78蚊 但又未供夠一手
究竟走唔走好？請指教

DLLM 12係咪傻左

均價78緊係繼續去馬啦
in王x龍, we......

笑死我

500蚊有主席玩

嘩屌仲升

啲價彈黎彈去 跳跳虎咁撚樣

老散:價咁高 仲點入貨
大戶:我睇緊100蚊 宜家仲好平

供夠一手究竟係一個咩心理關口

睇來真係好快變紅底823

其實冇乜睇市
你入錯左post
呢度d人得個講字
有幾可識睇市
利申：唔識睇圖

就係唔識先月供

一手唔係碎股

sor9ly囉
真係唔識

領x 如果分拆: 公屋 & 內地商場寫字樓
應該買邊面
一邊穩定型 一邊增長型

買起你

買造鐵路個邊

呢個真係迷思黎好多人目標係供夠一手
之後放左佢

係睇好間公司既就繼續供啦，賣左之後又買咩?

新手可先睇下成交量 北水 macd rsi 基本既陰陽燭圖 之後再睇埋期指張數變化 美金日元黃金油價等等

緊係供夠2手

因為有2手準備

一手都冇就算鳩數啦

原來中銀出左業績

又出又入咁月供做乜鳩

之前大把人走哂66啦

in 823 we trust !

計普通息比上年多12%

3仔都係
啲人$16都走啦

走！

股息咁多增長？
勁過恆生喎咁真係

應該係in 台灣佬 🇹🇼 we trust 先啱

走喇 升左咁多就回

咪又係拖累恆生

唔好再trust我喇 大家信823就得

台灣佬🇨🇳

梗係信你啦
你有第一手資訊
靠哂你啦

屌你呀乜都忍得 話我中共中國就唔得

我823 供夠3手 均價60都未放啦

咁我偷偷地淨係話你知

計埋特別息只多5%, 但派息比率同上年一樣

778 9個幾嘅時候都有個短炒L走咗

Post個倉黎j下 等我有力供落去

放左就買唔番

66我返左家鄉都走左

都唔係話你

笑撚到我仆街

換馬都係個好決定黎嘅

自己對號入座

你咁樣會令到i巴傷心

對唔住今晚post返i巴指數連圖表比佢

823歡迎你

823不嬲係我最大倉

今個月加供$1000追多啲貨

823 823 823

全力加供緊半年18%滿意

放工一睇隻66 升到痴左線

823幾時買埋公屋

幾時再有香港優質企業上市呀
遲出世 錯過左66 388 823.......既上市價

788

等馬會

無喇 我都係太遲出世
政府應該無野再擺上市
發下夢水務上市囉

435

太遲出世直情係錯過左狂買樓的機會
而家俾辣招鎖死

東江水舊錢咪上咗

又係我

港鐵咁多意外
但股價都升

270 太雜了

真 · 主席

我懷疑主席最大份果份唔係自己持股
可能係開間BVI持股 廢事下下都要同我地申報

放港鐵好咩

好

真心無知想問，每個人月供張圖都係過左一段時間就拋開恆指
其實係因為咩因素？點解個個都係差不多時間？點解無啦啦會爆左上黎

你滿倉果陣

3 823

唔贏恆指都唔POST上黎啦 衝出黎柒咩

月供POST 個個都呢幾隻 個個都跑贏HSI

屌唔怪得個個都係4個月就跑贏 我仲以為係過左某時間開始

而家先入手月供，真係乜嘢都覺得貴

除咗823 有乜嘢其他選擇

一次過每樣買幾首打個底先啦

今日高位明日低位

樓淡都係咁講左10年
長遠睇今日必定係低位，識咁諗已經贏左一半

月供多數係防守股
係跌市期間抗跌能力較好
升市又可以跟返升
所以見到係同一時間（2018年中）拉開
但如果揀2019開始計，應該大致同步

你等大跌市，跌返落25000個時，再叫我地post,應該同恆指會貼d

咩apps ?

i巴指數再創新高

股市上升，恆生指數重回29000點水平，受到主席與港鐵於5月11及12日分別為星期六及星期日的兩天假日，以及13日的一天佛誕假期， 撥出2,500萬元「回饋」乘客，再宣布加價3.3%。不單止補回早前的跌幅，更創出i巴指數新高，港鐵(0066)收報48.6 (+1.57%) i巴指數收報105.5943 ，創歷史高位。

到底有咩驅使你去整i巴指數
係愛定係責任？

睇完大屍咁講，睇返excel

係見到個煩膠好煩 屌佢老味

跟

其實我記得見過佢好正常咁討論, 但大部分時間都係乞膠式回應

邊個再唔尊重i巴我吹雞搞爛個po

走啦你

港鐵岩岩又壞😂粉嶺站

要信徒出來嗎

集結號已響起, 66縱隊 中銀50在此

睇你戶口紀錄

你有幾多股 x 派息 咪知有幾多錢

如果你用中銀供
戶口咪直接多一筆錢
冇理由睇唔到

首先你要check下你隻股係邊日派息
之後再睇下戶口有冇多左錢

唔該晒以上咁多位巴打
返到屋企我再試下check睇下有冇派
Thanks

你供咁多隻 兩隻手機股累全家

屌佢老未x2

會員巴好似只係收集咗月供價嘅紀錄？

Record only

只係收集記錄，我用每月交易日最高價去計個百分比
瑞聲舜宇呢d太波動，唔岩我

仲諗緊3定2呀屌

先3後2

2

依家仲邊有人用煤氣架。爐都變電磁爐la. 梗係2號la. 睇見佢個pe就唔開胃。30倍。700都係30幾倍。

Why not both

6

電有利潤管制
煤氣冇
應該識揀啦

屌就兩隻一齊 嬲

放哂啲5仔5仔轉供3 12 66算

想問邊度有得睇邊類股有得做月供？
係咪無人月供新世界？

你越來越多追隨者啦

點解你要做on9仔？

想問下其實港鐵撞車個日股價跌得多唔多
利申幾呢幾日先學睇股市

升

咁我想問點解佢可以咁撚硬淨
就只係單單因為個可加機制同高鐵令全世界都覺得佢來年賺硬錢？

股市睇長遠
年年越賺越多 搵唔到佢會死既理由

講真testing撞車其實冇咩 起碼試到係有事
好過production果時撞
載緊客撞應該會跌到仆街陷家剷

但佢平時都有好多故障喎

你睇載通,一話加價,即刻比人BAM
又話加得多又話市民會比唔起
基本上香港係個鐵路核心城市
就話發生SARS II 都係隻防守股
當年股災 港鐵只係跌左2蚊

睇年報間間公司都有蝕錢/投資失利架啦

睇完有d唔明
假如果月供 ＄4000
$4000 5號 $4000 6號 $4000 1號
咁佢係唔係會幫我用$4000 買晒呢3隻？

邊度唔明?

第一次買
唔知係唔係要分開禁 (HSBC)
怕分開禁3次會變左供$12000

你想每隻4千？

你咁設定係各用$4000買3間公司嘅股票，即係$12000喎

我想4000 供3隻
不過搵唔到邊到有得加

2蚊

諗番4-5年前開始技術分析之類既書 但完全無接觸股票既資訊 睇新聞 上討論區完全無 。依家諗番起 如果當年有睇新聞 上討論區等等 可能會一早月供。
如果當初無接觸呢個post 可能都無諗過月供既野

你要set每隻供幾錢
你可以set 2000 1000 1000咁樣
唔通4000隨機買

無接觸我 你唔會月供

無錯

誤入歧途

你d信徒做咩全部還俗

已修成正果
之前誤入歧途
幸得我教悔早日月供

覺今是而昨非

神又係你 鬼又係你 唔怪得咁多信徒

幸迷途其未遠

真係次次入黎都見到你有幾粒負皮

I巴係咁
佢次次講親野食四、五個負皮係基本

屌柒i膠 4、5個正評係基本

4 5個太少喇

靠四叔股票退休？

最近政府講左明日大嶼既鐵路唔一定由港鐵做

講就梗係戴頭盔啦

連大陸鐵路都係港鐵有份
仲搵到邊間同佢爭

想問下師兄係用咩電話app

第一頁啦屌你

支持多啲巴打貼倉分享下

升到咁相信大家都好願意

起碼恆指破頂先po啦

王先生先post 為敬

佢係呢個post度都po左啦

放哂假都討論
你班人眼裡只有股票同錢!

高位接貨 3 12 66

接極都高位 一直破頂

擺明係引入中鐵到香港囉
政府既目標不嬲係消滅所有本地企業

本小薯post左喇今個月加供追貨

4月仲追唔追貨

估唔到個post頂到3月31日

大家有冇加供
我加供左

3月完到七個post 仲唔係牛三既證據

燈完無人用想燈66

OK 比中鐵做囉
到時唔好投訴又話服務差脫班
你地話要第2間鐵路公司嘛
到時唔好又走上來回味港鐵點點點

明日大嶼-政府考慮發債融資-未必由港鐵負責新鐵路

唔係我講 係政府講

你眼中咪又係得66同走數

謝謝師兄
想問下點紀錄派息？

緊係咁講
宜家風頭火勢
唔通同你講用硬港鐵咩
到時搞個招標, 咪又係港鐵中標

鐵路上蓋d樓夠未必比地鐵公司
最尾又塞比地鐵

港鐵係港英遺留落嚟 係港共眼中釘

自己唔撚down黎用下？

紅隧都係
所以政府死都要推三隧分流
等車流少左>無人用>拆得>起樓

66 40蚊個陣 輸好多

咁又唔多 佢$42貨
輸萬零蚊 5%都唔夠

其實我都係46$溝到42$

我都加供左今個月

啱啊
政府講乜你咪信乜

望住港鐵個個月都紅
頭頭蝕緊1萬 之後去到2萬
但都唔諗住拎返出黎
老母仲笑9我唔識買股票
之後就爆升
而家3隻股票帳面加埋暫時有41k
好感恩

咁就41K好過番工

都可以跌番去40既

岩呀
佢5月除淨日
應該會跌返

同埋改左 每隻月供500$
無咁多錢供咁高股價

老母仲笑9我唔識買股票
重點

唔跌你切
跌我切你

人地股數多過你，你冇資格發言

呢啲好波動嘅
之前我一隻恆生都帳面賺超過十二萬
而家要夾埋哂其他持股先帳面有呢個數

岩啦
貴唔加供只會越買越少貨
除非儲到夠哂皮架姐
有個貨底係度冇野好驚

如果譚仔上市，到時抽返一手

月供譚仔

譚仔忠實fans

✅ 獨市
✅ 香港無左佢唔得
✅ 有錢賺
✅ 龍頭
✅ 毛利高
✅ 增長快

一次都冇食過呢啲咁嘅野

新手岩岩出黎做野 , 目標想穩陣收下息。
中銀月供本得 $6000, 想問下咁多位巴打 以下組合 o 唔o k

1. 823 , 月供$2000
2. 3, 月供$2000
3. 2, 月供$1000
4. 2800, 月供$1000

many thanks

2800唔要 其他no comment

2800 轉 1038 一齊種樹

食米線唔食雲貴川 走去食譚仔 所有野白烚既

2800都供

識條L咩你

退位喇

咁我放棄呢隻，好似comment 麻麻
咁落返 2號仔 ,2000 完個組合

好耐之前俾個同學帶我去食 我真係想反枱。好彩身邊既人都話食米線要譚仔不如唔好食

人地供2800 5年得18% 你自己諗供唔供好。果1千供埋2號喇

2800真係睇經濟周期 <20蚊當大包圍儲貨 高位>30蚊可以選擇止賺

係呀 不如儲起佢 當時幾手幾手咁買

[月供股票] 2019年3月(8) 問定唔問 睇完#1先好問

加多d主席既野得唔得

自己開個post拜佢

[月供股票] 2019年4月(1) 問定唔問 睇完#1先好問